我地輸緊!

係我地輸緊, 好多人比拉, 有位手足被射爆眼

原因好簡單! 人地當打仗, 我地呢?

扮示威者拉人, 兵不厭詐.
點解仲未有人cosplay CID?

我地輸緊因為我地仲有道德界線..
我地唔想傷9.
投車石係打玻璃.

我地要贏, 就要dont mind to play dirty.